smile激光矯視夾二人優惠

黎緊九月份有冇人都想做？
依家我打算去諾貝爾眼科中心做
佢話可以幫我hold起個二人同行優惠
依家如果夾到多一個人
就可以20000蚊做雙眼既smile(包埋4次覆診）
唔駛同我同一日做手術
總之同我一齊報名九月做
就可以有呢個優惠
詳情tg傾:

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel